\begin{center}
\index{Metanol}
\subsection*{\large{\\Metanol}}
\end{center}

%\begin{flushright}
%\small{\textit{Rullaati}} knappast rätt
%\end{flushright}
%\vspace{-8pt}

Metanol, metanol,\\
det e' en dryck för tuffa killar!\\
Metanol, metanol,\\
det e' en dryck som blinda gillar!\\

När jag går med käppen sliten\\
blir jag under spårvagnsskiten.\\

Metanol, metanol,\\
du gamle, gode vän!\\
\vspace{0.5cm}

\begin{figure}[htp]
\begin{center}
\includegraphics[width=0.9\linewidth]{bilder/Johannasbilder/metanol_sparvagnsspar.jpg}
\end{center}
\end{figure}